係未香港先有散水餅文化?

唔請比人唱,請又無謂,肉赫

低級個d請黎托

請佢老母

爭扎咗好耐最後都係派
點知reference letter 都冇封
屌

問完唔肯俾?

受過人恩惠就請

以前番intern有請

點會 做野你出勞力佢出人工

因為啲垃圾老屎忽諗住你臨走都要拎多你一次著數
試過annual dinner抽中現金獎
俾啲老屎忽叫我拎出黎請大家食飯
我唔請俾佢地起勢咁屌
係到講埋晒咩團隊精神呢啲鳩野

唔請比人講都算 請既話d傻鳩又嫌三嫌四 唔係話美心東海堂cheap 就話cupcake太甜
D肥女人平時又麥當勞又唔撚做運動
見到東海堂就扮撚晒野話減肥唔想要 免為其難拎一舊咁 又話要生果唔要朱古力 無咁肥
但到第個派ladyM時又要濕撚晒 一路post ig一路大叫好好味唷

公司個肥妹暗示緊食lady m

派得散水餅都預走人，唔會再返尼！唔駛派

不嬲都唔派，熟個啲先會請食飯

話遲啲喎

明玩野啦，封 ref letter 咪又係 copy paste

我派完散水餅.仲要俾佢哋屈食飯..😒

喺英國做嘢 但喺廚房返工 所以唔知一般辦公室文化
但佢地有樣嘢好得意 佢地好著重下午有杯茶飲下

公司啲外國佬走唔會派

職場文化極差
老屎忽太多樣樣都點鳩你
後生仔留係到都係刷鞋仔
同期兩個都走左
散你老味水

唔好話公司
喺連登都試過有條撚樣老屎忽上身教訓我唔派唔識做人又乜又柒

屌講起派散水餅，之前做intern同新入職都試過，有啲仆街senior要派散水餅，話多人得滯要派就叫我拎住幾盒餅跟住佢行逐個逐個派屌你老母！你自己派餅又要洗鳩我做你隻狗

返4個月intern last day有派

未你老母

唔好派...除非你仲係响佢地果行...如果唔係可以省返!